瞓唔著

x2

x3

我都係

一諗起嗰180個手足就

Me 2

我都係...

打機打到累就瞓著

唉